下段感情能否再全力去愛

好多絲怨冇好男仔
好多巴怨冇好女仔

壞男人係被對嫌即棄
壞女人係被中出即飛

如果再盡力愛多一次
可否給我一條 完整的感情線